失眠 肚餓 秒回

瞓咗兩三個鐘就醒咗

推

未訓過

訓唔返

要早起？

同媽媽食早餐

恭喜唔洗再訓

好想飲茶

你個名

大快活咋 後日先去飲

講起都餓

一訓醒就餓

未訓都餓

好餓

我都岩岩先上床
準備訓先黎肚餓
唔知落唔落床好
點算

五花腩

落！

左邊有豬腳

唔撚記得p圖

梗係呢啲！

Ko

我係為左野食先po 唔係本人泥

泥你老母

好想食

懶 都同音姐

算啦～

哈

巧肚餓

你仲未訓

咁你呢

未呀

俾返啲草我呀

I'm back

I'm white

訓左未

Not yet

I'm black

I'm yello

Ching聽日洗唔洗返學/工

hi

no ah

哈佬

我都唔洗 做廢青

無工？無學？

未開學

好肚餓 諗緊聽日起身食咩好

一樣

失眠點算好

煙肉加蛋

打邊爐

月巴

哈佬～紋身

一齊傾下

我聽日day off 等緊一個可能等唔到既whatsapp

仔仔？

嗯 一個應該唔會係屬於我既好男仔

我都有

我是好男人

毎次都係我秒回你

受cow嗎

等我秒回你

好sad吖成件事 你知道自己唔係佢個type 知道自己無機會 但偏偏要中個頭埋去

佢直頭話我知我地係無可能 但係係好朋友

腩腩

咁樣頌辛苦 好似吊住個關係咁

冬冬

唉～
我同佢見面 佢會拖住我攬住我會錫我

仆街 曖昧真係害撚死人

燒五腩好想食

係自己中個頭落去
佢未過到ex同佢分手

點解拖住你攬住你錫你都叫曖昧 咁唔係叫拍拖咩

當我水泡

咁我覺得呢啲男人就唔值得為佢傷心啦 一個好男人唔會咁樣傷害一個女仔

未有傷心 但會期待佢覆我

唉頂 係咪個個女仔都咁犯賤㗎

又唔可以咁講 應該係容易放感情
以前鐘意親個個賤男黎

ching

仆街 容易放感情真係出曬事

受傷係自己

還未戒掉他留下給我那動魄驚心

4點

你個個點？

0412

我自己自作多情者 佢有中意既女仔啦

我有試過以前似你咁 最後都係以朋友身分留係佢身邊

係吖 呢個都係我既做法 因為我無得揀

有得曖昧下 已經好夠

其實我同佢連曖昧都算唔上囉 只係朋友關係
但我就係莫名其妙咁中意左

有陣時緣份就係咁奇妙

hi 仲未訓著

我都係

+1

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

唉 有無辦法令自己唔好咁掛住佢

完全無睡意

你係咪又係有呢類經歷

搵啲可以令自己開心嘅野做

鐘意另一個

我係宅女 無乜frd 最叻打機

骨氣！！！

撳個F5撳到爛撚左

比初戀飛
一齊左2年幾

咁樣我要幾時先遇到一個我中意佢佢又中意我既男仔

宅女too 最中意睇韓綜

打咩機丫我陪你呀

A0

i know that feel 比個擁抱你

冇左

我都想搵到

最中意打機打機打機同打機

食個m記早餐

lol同ow都有玩

唔可以當飯食既

dllm真係好難

A1心事有誰知

毒 韓撚唔打機

訓唔著

仲未放低

唔介意嘅加我LoL? 志在好憎自己一個打

m記巧遠

通常都係我中意佢

所以咪溝唔到仔囉 唉想當初會開始打機就係為左同佢有共同話題 可以近少少

呵

抱抱

好難㗎 我當初都用左幾年放低

加一

介意

唔介意吖 但我on少左好多 因為班frd去曬打ow

唉

A1 a左一年都未放低到

唉 珍惜下真係咁難咩
如何回到當時

My id: 繼兒動母 打多幾日就唔會再on

諗起都覺得蠢

賤人太多

雖然好老土 但真係要時間

我都就一年 拖拖拉拉地

同志

典解矛淫珍惜禾

好啦 我聽朝起身再add你

agger

平時精 愛情蠢

因為我無玩

可能係我太專情

呢個真

愛情真係會令人變蠢

agger
身邊識人賤到無鱗

hug

啱吖 用情太深
認真咪輸lo

點解我會中意賤人

曾經為女死為女亡

只怪我太認真

直頭係on9

我身邊既人無話特別賤 反而有好仔有毒撚
但這些機會...

鬼

仆街

分享下

仲會乜都攬上身 只會自己錯

有好仔唔去馬？

Long D一年 傻到想轉去佢個city讀 明知好難無咩可能

0436

真係 明明就係佢有左第二個 但你都係覺得因為自己唔夠好 所以留唔住佢 dllm真係on99 好想大巴大巴車醒自己

咁我嗰個又唔係賤人
係人大左變左姐

無野無可能

好仔就係我而家最想守護既人 因為佢已經有中意既女仔

集氣
用念力念撚死啲仆街

放低左就知 唔係無可能呀 但係會好影響前途

屌 好中point

試過就算唔係我問題唔係我錯 但諗諗下應該都係自己問題 佢先會咁嬲 最後死死地氣去搵返佢

仆街死清光！

淡左分定出軌分

好細個開始就中意賤人

唔該車埋我

集

有女友就算啦
放過人都放過自己

你而加都未必係到

啪啪啪啪啪

我個case係對方話淡

啱吖 睇下肯付出幾多姐

Long D慢慢淡左 加上佢入大學玩多左差啲出軌
分手個陣飛左去搵佢 書都唔讀 就為左留住佢

呢啲咁冇尊嚴嘅事做過好多次

自己多卑微你知嗎？

未算係女朋友既 聽佢同我講佢應該無乜機
但我由頭到尾都無諗住去馬 因為自己知自己乜料
襯唔起佢

你都好拍過 我係未拍過

我諗住我都夠犯賤
原來你仲犯賤過我

thank you so much

個種吸引力

+1 不過仲有一籃子因素

你喜歡使我 難過

咁妳醒到未 我頌好似未醒到

結果佢點對你

俾我牛左 梳！

我係垃圾 好憎自己
可能係自己逼走對方

傻豬黎嘅
be a better me 等佢後悔

有時候真係好想問自己係咪一定要人地撕爛面皮同你三口六面講清楚 屌9你先識醒

拍完重傷至死
要試下？

睇得出佢唔捨得我 但係始終都要分
我們就是兩個世界嘅人 大家比返自由大家都唔係一件壞事

癲撚左
sm入面嘅m？

努力緊 希望自己可以做得到

醒左一半啦 不過仲掛住

加油 努力抽番出黎

最少有個正式身分

屌 唔好咁中啦
就黎跳落去
相處問題

少少

就係 針唔吉到肉唔知痛

唔明咩係牛左 梳

cow左

我都知佢有唔捨得
但大家都好攰

第一次拍拖乜都識咩
一齊好好磨合唔得咩

吉完 下個又係咁

Oh 原來你啱呢味野

得嫁
我要做嘅野一定要做到

唉 呢壇野hurt一世

我個個都cow

0451

都啱嘅
咁至少我知佢都好愛好愛過

好肚餓

加油

同意 好撚中

乖啦 成世人流流長

你好似係嚴重
好彩我冇咁癲

又再分手了 我也得苦笑

咪係 知有一個曾經好愛自己既人 其實好好

佢番8半 好唔好去佢樓下等佢搵佢好

睇得日本漫畫多

都係既

啱吖 再比啲時間堅持下咪好
不過佢都有努力過

下個更好

點解分

醒啦好嗎？
唔好再重覆犯錯同犯賤

離開你以後使我獲益良多

睇唔透

說散就散

真係。。自己其實好撚蠢

見到你個名仲餓

好多野
相處
佢同個男仔行好埋等等
佢覺得佢面對唔到我
一次又一次比機會佢
終於我比佢簡 佢簡左分手

如果這世上 只配情侶一個

我呢到個個叫bb

即使很想你 我的選擇不多⋯

渣ga

無限心理陰影面積

各位知音人

唔想再遇到渣

same here

殺撚曬啲仆街

求CM
我仲搵唔搵佢好

除帽最梗要快 佢都揀左就無謂再搵佢

骨氣 愛你
加油

撈冬bb

即使佢簡左分手
但我好已經想一齊番了

都係嘅 我仲好記得佢有幾愛

不了

How about me?

腩b

行好埋 但未有帽
三年喇

唔好 會chur
雖然我都想我嗰個會咁做

我餓了
唔愛你

人地揀左 你就算啦

見到你個名就餓

岩！

我連呢啲都無

諗住自彈自唱氹佢
Asher book - try

來不及感謝是你給我勇氣 讓我能做回我自己

但因為佢覺得對唔住我
面對唔到我
咁仲有悔意呀？

識得自彈自唱 好型

放手 放開所有 彼此更自由

咁做好無

分享？

我見過佢努力 諗起都心up

我都餓
分手啦

完全做唔到 3點訓 4點醒 我都番830...

醒啦好嗎

你個名 無用

有無人做好心g持我

完全睇唔透

如果再一次發生 ？

芝士蟹籽撈烏冬

可能佢都有努力過我唔知
唔夠坦承 乜都唔講 收收埋埋咁有咩用

0501 hi you

仆街好餓

會到我講分手

7仔udon

唱俾我聽一次先

if .. I walk ... would you come

可一不可再
尊嚴呢？

無

冇仆街點顯得我地好

搵，但比啲時間

唔識野！

我地純

應該等幾耐？ 3年了

親愛的 謝謝你愛我

唔好講呢D

介紹大家 生生烏冬 鐵板燒味 正

眼訓了
我聽日會追post
bye u all

Bye

屌你

我地分手啦！

唉 其實上嚟都係想問下
其實到最後自己都係會做⋯

我都係靠呢啲先存活緊
唔係死撚左

辣殺

落樓食個m記然後出發

real

十卜

唔準

感動了 多謝你

Sleep is for the weak!!

啱，收收埋埋就愈來愈遠

咁其實你都知結果唔work

唔好阻人返工

唔明

聽日個個都要返工架

當你完全失去尊嚴
就係醒嘅時間

sorry大佬

介紹正撈冬俾你咁都屌我

純過礦泉水

仲係唔係到

下，等左3年？

錫啖先

bye me 2

圍繞身邊已1095天

一齊三年

當我死架

我明吖 唔仆唔知痛

我係

3日我都無

出發

我都好肚餓 又訓唔著

唔係到

咁早 住好遠？

落去食m記 影比你睇

我都要食野
同埋想行過去

diu 你 ，分手比啲時間人抖下先
你自己都攰啦

又一個無鬼用
雖然我都係

I know

俾你訓啦

屌

咁撚熱 見到你成身汗

訓先啦 早抖

走！

哼

我幾時先遇到

其實冇咩要求

好撚餓 想食粥

例如呢

食完仲快餓

大波

港女哪有波

典解貢廣?

因為比飯更容易轉做糖 所以會好快會餓

真係唔g 學到野
是但啦食完就訓

乜都想吃

新一代好似有返

00後？

1822

個腦一到夜晚就轉得好快 停唔撚到佢

好識食

諗乜

肥底大波定瘦底大波？

瘦大>肥大>>>>>瘦冇>肥冇

瘦大

patpat有肉仲更好

這些機會

識食一定係要有肉

邊到有肉先

ig有啲正係好正

p過大家唔知

肚腩有肉

打個飛機先啦

啲肉有冇得推上去

我想打丁 但係驚d朋友仔望住我 搞到成晚訓得唔好

失眠

有既話 香港無平胸

Po唔到相

個個爭住吸陽氣

請唔到大家食m記

TT

有心一定得

大家樂快d開啦 好肚餓呀

大家睇左當食左

仲係床

ok love you

溝佢

早晨

早餐

我食完啦

9muses？

我仲痴住張床

等個牙醫番工
hihi

癡線

我又起身啦

有咩做
頹mode on

無撚野做先會訓到3點

話你呀！望！

無帶叉電器出街 成日無玩過電話

沖個涼先 晏啲再黎秒秒佢

晚餐

今日食足四餐

平時食得一餐既我

好滿足呀

肥

Push

sad mode 冇off過點算

咩樹

講真

jm9?

點解咁悶

訓啦

癲q左
訓訓下紮醒左
諗起佢
好似上左身咁
個身勁多汗
個人勁驚勁驚
好崩潰

7月14鬼門開

諗起佢仲驚過撞鬼丫屌

朋友 你太on9

笑咩喎 環保呀

喊黎嫁啵

矛骨氣喊乜啫

就係冇骨氣先喊
有就唔喊啦

乖

btw 個sp ptgf po好好睇

佢幾時先識醒

同我一樣 睡公主 唔曉醒

咁我就仆街

俾塊膠布你

我要公仔膠布

hello kitty ok？

cow到女就唔識人

melody ok？

我中意Cinderella ok?

秒自己

ok

想點？

想死

Me2
y not together ？

ok ah date u

肚餓

ok when？

tonight! Let me eat gor McDonald's first. Ok?

y not